
                      Película (si se puede llamar así) de Cincuenta sombras de Grey la gente dice que es erótica pero yo creo que es un romance en el que sale alguna teta y punto, nada más.

Los personajes no llegan a congeniar, no trasmiten nada y sabes poco sobre ellos para poder meterte en su piel, los juegos eróticos son de lo más básico no hay nada más que no sea un látigo o una fusta, no hay una historia de amor, las actuaciones son penosas, la protagonista por un beso gime como si no hubiese mañana, el protagonista es un malote que da azotes si se porta mal la chica y por cierto que no le quiere solo la quiere para azotarla. El protagonista es lo más machista que te puedas echar a la cara y eso que lo ha escrito y dirigido una mujer y yo me pregunto, si las mujeres quieren acabar con el machismo porque veneran esta oda al machismo?.

Que mierdas hacemos con nuestras vidas? como puede triunfar esta mierda?
        
            